[COYS - 祝願修咸頓職球員及其家人身體健康 平安幸福] 熱刺球迷吹水區 103

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會沒有主場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

2018/2019主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
01 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
13 - - Michel Vorm 禾姆
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
02 - - Kieran Trippier 查比亞
03 - - Danny Rose 丹尼路斯
04 - - Toby Alderweireld 艾達維特
05 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
06 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧希爾
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
14 - - Georges-Kévin N'Koudou 尼高度
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
19 - - Mousa Dembélé 丹比利
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
07 - - Son Heung-min 孫興慜
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
18 - - Fernando Llorente 洛蘭迪

Out on loan
38 - - Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
25 - - Josh Onomah 奧奴馬

Don’t know do what
N/A - - Vincent Janssen 贊臣

真熱名單Update @20181128 連會員名, 41人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既, 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.

Regards,
Levy.

Gazzaniga > K.Trippier

Villasboas

Alderweirelamela

無敵破壞王

薪火向上燒

十二樓嬌拔

吉田董

係愛呀哈利簡尼

平安鐘叔叔

細屎忽Winks

Sonny_7

唯毒我心不變

JuanFoyth

大俠郭靜

田中菜津美

Lamela

太郎

MarcusEdwards

(迷普)食完又要痾 > 唔迷普痾

屌你alli

Van.Vaart

秋元真夏老公

丹尼路斯

淫心黃黃

熱刺的歌

吉高由里子

笑忘錄

樓下係戇鳩仔

嘉喜嘉

人生路

蒼老絲

無理小五郎

蝦你揀尼

EtiCalb

八杯水

阿蘇.艾確圖

港大A09

哈你老味

Duet

BenDavies

Daniel Levy

清高汁

push

決定唔反脆皮ching

正皮支持

留名

諗好下個topic了
[COYS - 中學雞請找數

收皮啦你 上個post係咁jer我

牛名

唔係攞幾舊水出黎找數都俾唔起呀

dllm連狗 想熄ser唔比我睇人笑妓？

冇零用錢喇爸爸

阿狗根本留力 下場準備定個屎忽比我地阿狗大炒

BTW 呢隊波點打三線 真心情願佢爭英聯 聯賽 反正歐冠實唔夠踼

又攻城了

屌呀 原來我阿輸3球都係頭搥
算唔算空難

7公又要比人推post了

7公個post笑到我痴線

七公轉會阿狗

有冇傳送門

可唔可以揀爭歐聯同英超

有人問7公係唔係issac😂😂

歐聯根本唔夠打 你博細盃仔可能仲好 當然膠層點諗我唔知.....

[開定先] 阿仙奴18-19球迷吹水區 修咸頓空難死全家 DCCCXLV

乜水issac

同問

咁都有曼城姐
利維條友實想衝歐聯， 16強都咁多錢收

講錢當然 歐聯>聯賽>細盃仔

係香港所有fb足球page都會好似7公咁出黎挑人機

七公我地係人都知係咩樣 召喚七公DELE手勢圖

邊個issac,
有無link

9up完翻黎狗鬥先

今日新場testevent
好評如潮咁

有冇片果D?

型到

你都唔係第一次比人咁問喇

獌比人襟到屌咁

instagram, twitter應該好多
但你地搬啦，me仲響街

proba 馬斯亞都係後備

孔生定金毛mk頭

正常啦
利迷鳩姐， 隊波唔鳩

係人都知佢係哨牙

買左獌 認真想喊

有雲迪克 文尼 拉蘭拿呢幾隻出收山腳既賤種狗

利而家轉左小小打法 有D傳中會搵VVD入去頂 反擊就係靠呢D時候

herrera成個dier咁 成日甩波比對面反擊

issac咪都主個仔

proba真係咁廢咩

性格型球員

效率差冇辦法 佢旁邊配馬迪真係比人456

真 似foyth

簡單D講 DIER配DELE打中中 你自己諗

打批果陣咁沙塵出黎爆閘
而家輸比修頓就死老母咁潛晒水

仆街 我唔反你 你反我

ok 都仲係勁過我地dier

DIER係對比馬迪

賣比獌啦 Dier 馬迪雙防中一定好好j 岩晒摩佬

唔係講笑 屌打下遊隊真係 D長波野野頂哂 打強隊就比技術型球員撚

仲有派路長傳比福仔 馬斯亞

是但喇 咩球員都屌打佢

利10

摩有冇教過隊波架 界外球冇人現波既屌

433 ig有我熱新球場睇 好似真係好撚正

J下新球場個store，主席：想球場起好就快d課金啦

#747
酋長
•
14 分鐘前
法賓奴笑撚死人咩
次次都求其向前踢

屌 NIKE+H&M FEEL

咁樣失翻

感謝主

19000

可能會水浸

痢

一陣沙拿bb就入你波喇

陣間沙拿bb就屌科屎忽

俾我啲水浸晒

清好勁

不了 淨間行行下爆水管淋到我成身濕晒

仆街 我諗到發達大計
我係門口賣防水噴霧同雨褸

讀唔成書做小販

好似都係好近觀眾席

唉 宜家中學雞諗埋啲野真係…

終於有廁所用

咁應該WHL近D

賣下魚蛋 燒賣 賺到手軟

其實好似差唔多 起個時有諗過距離問題 我諗主要係參考過酋長 西咸新場 同溫布萊氣氛差 所以先諗方法整到距離近d 同埋專登將個看台整斜d 咁會感覺再近d

有錢都唔識搵呢班人
點跟利維學野

沙拿得位頂起左人地都唔吹既

又沙基利

88

沙基利13m真係抵到爛

垃圾曼聯

又係輸省中改變方向

渣古係唔係痴線 慢到咁成日想爆人咁
費蘭尼仲好扭過前面d人

怨婦啲運氣好到 兩球唔擋一擋都唔入

仆街 費蘭尼射中角球旗個邊個保安

怨婦真係
人多真係惡哂

仲出post咒sir Alex 真係CLS

利狗係咁嘅水平

脆係咪第一次開po咁多正皮

一定係利物浦,我由托利斯年代開始中意利物浦，自從高普來左利物蒲後，這幾年是我最覺得幸福的幾年，多謝上天賜給我們如此出色同激情的教練，為利物蒲引入咁多世界級球員加盟，到今年终於有機會拿首個英超冠軍，可能你地覺得我係到打J,無錯，事實我每個星期都打J打到出血，事問對住一個咁好嘅教練同一班為佢賣命的球員，點能夠唔j?因為高普，我現家終於可以對住朋友同歒對球迷説，我們已經不是你們所說的那隊劫富濟貧的利物蒲，我們是真真正正的英超豪門～YNWA 所以快車一哥一定是利物浦!!!!

我開post不嬲高質 無人識欣賞

有無人識

連ROBERTSON呢件英甲料都守唔住真係幾失望....

咁都可以無啦啦猁軌互咬

點睇bd 未黎之前同robertson 好似
但人地越踢越勁,我地果件就越踢越廢

無進步姐 不嬲咁廢

Robertson 去侯城之前已經係FM妖人

好似靚咗

肥到鎖骨都唔見.....

鬼佬係鍾意肉地

泰仔

玩左10次抽籤模擬器
6次中PSG,2次porto,1次蛆,1次蝗
睇黎今晚抽中PSG都係100%既事

友好球隊。

又可以睇定貨等夏天執平野

Kane哥真係好愛佢老婆

生左兩個 唔好咁啦
梗係愛佢老婆啦，佢老婆比佢晚晚打機wow

唔大想頭 要rabiot 或者 de celso is ok

lo celso 啦,都好夠J 架喇
明叔就唔會夠人爭

響新場踢到歐聯已經滿足了

咁都射到...
真係神射手

上次踢完巴塞dele 係起飛前登機 kane 自已一個自閉係到睇fortnite 片

我同robertson邊忽似
人地好耐之前已經勁

今晚幾點抽

其實bd 慢真係唔緊要，但佢d 出波真係好撚差，防守好過脆但一對於快翼又係自爆

你踢天鵝果陣D踢法同robertson 係hull 果陣真係似wo

又想曲線讚我

雷

1900

踢352 bd=屎

352 中堅bd=神

佢前晚踢中堅都唔差
標波標得幾準

其實愈諗愈覺得老蘭勁
即使雪到硬哂
由上年歐聯打蝗做G點剋拉莫斯 足總盃又輕鬆入三粒 上星期作客巴塞同前晚打般尼 後備入黎即刻搞到對面防守亂哂
簡本係無名英雄 求下你唔好走 肥普又肯出多啲啦

根本

我地個圍爐po竟然咁多正皮

de ligt攞金童又貴多啲即係冇我地份

呢個po同阿仙奴新po相影成脆

要求唔高 後備出到20分鐘就夠

好羨慕熱刺

好似想番畢包養老了

肥普：最盡8分鐘

阿積士舊年好似無咩表現咋wo，咁都攞金童？

國家隊好勁

蘭：12分鐘ok?

肥普：8, take it or leave it

唔覺得會勁過山同科好多

唔好用科比
不過係勁過山嘅 技術好啲

多得一秒得一秒 一吊粒高波入禁區老蘭真係做到野

我覺得如果科係荷甲出道既話都唔會輪到我地買

如果踢 ajax psv 個d 大會真係分分鐘30m up，場場刷數據

ching ho ball 唔好比呢到d會然覺得我吹大左

如果toby真係走一定要搵返個ball playing cb 啱啱個場波有好幾球都係toby發板嚟攻 佢嘅重要性一定係我地咁多個中堅入面最大個個

科踢荷甲 葡超 應該要比35m左右

其實有睇佢國家隊D比賽就會發現佢似vertonghen D引球出擊,仲會有遠射

yes 國家隊我自由度大d

講緊你咩

之前仲J緊未來會唔會係RS-MDL-山-科-KWP既防線

mdl 你就想啦

果陣未炒到咁貴，以為最多同山差唔多價

轉J CCV

仆街又jer

柒左仲出黎

CCV踢青年隊比賽有得屈身位，上到正式比賽無哂優勢就打回原形

科都得，CCV 應該都OK

決定左退出連登

ajax 肯放山唔放mdl 就知咩事啦

ccv 真係唔得，睇親佢d sense 都好差，d position 好差，科係衰on9 同唔夠人撞，年紀大d 可以進步

閱讀理解fail

難怪下年要再考

咁佢地放山果陣梗係唔會兩個一齊放啦，岩岩個夏窗買唔到=皮已收

難怪要去賣遮賣雨褸

可能仲差過caulker

依家係雞湯搶唔贏正選
對手係 van der Hoorn

CCV以下仲有幾個都唔錯既幼幼中堅，拿拿淋幾m送佢走算啦

me仲值幾m

4-5m應該都有人要既

CCV 以後要行嘅路大約會係咁

no team

個個話想抽中波圖。
你估波圖真係水魚咩？一陣比波圖踢出局就樣衰

放心波圖實留比怨婦保送上去
我地都係比皇鈀拜456架啦

你知 我知 單眼佬都知
坐世界睇好熱刺 就會收皮

中蝗/拜 好想被中出

波圖咪又係輸

而家佢兩隊個態有機輸少d

屌原來白白馬佳田上番第4

緊張ing

又係對多仔

屌呀對多仔

屌咩

多仔

對廢閘醒定啲

有得賴了

被大炒了

同個球場一樣漏水

波圖 羅馬

多仔... 今年死硬

我地死硬。

Sancho reus 輕鬆中出2閘

得利記鏝城出線了

我睇唔明幅圖

J返上年兩場先

我覺得我熱遇強先有驚喜，對波圖果d以為食緊反而係最而出事

COYS!!!

抽中多仔個admin痴q左

袓係大巴拿
白係Benzema

我都唔知

利申：中學低form art考試拎d

Reus

都估到實中最難踢個幾隊

同多仔堅有緣
連續3年都打

次名出線都唔會有乜弱隊抽到

屌 得隊波圖叫相對弱啲
有幾難估中

今季有得睇walker 拎歐冠了，感動

多仔唔算最差結果啦。。。。。。

希望起到貨新場踼就得

今季既多仔同上季差好遠啦

咪係
起碼避左psg 同 祖

前年多雙殺 舊年熱雙殺 今年...

今年明顯弱勢嘅都有皇拜嘅 但偏偏抽中今年fit到爆嘅多

我地今年嘅防線實仆街

但今季多仔點都唔會慘過中祖記/皇馬/PSG卦

皇拜今年都叫做嚴重弱化喎

今年多仔比皇 psg強

歐霸個時係唔係都撞過多

對多仔起碼熱會有波入

雖然入埋唔多輸

唔夠輸*

如果黎緊即刻打都冇問題
因為 dier傷9左
佢一復出即時令熱刺防守力大減

今年抽中多仔衰過抽中皇巴拜

首回合打傷reus先 次回合大炒佢地

唔好咁痴線啦
上年我哋xxxx 今年講緊xxxx
你哋班友同我講連死熱狗都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

十年多迷上

兒子係咪多仔殺手

到時我地又要黑9人地

屌 波圖得一隊 唔中就隊隊都死嫁啦 中巴黎祖記直情棄權好過

情願抽中拜皇呢D

唔中巴黎 祖記 算啦

巴黎邊有多咁勁 踢親歐聯都柒下柒下

雙和 2:2 1:1
我熱輸作客入球飲恨出局

會唔會睇得隊波太高

邊個烏鴉口啊屌

有預感好似上年咁 打好個頭有優勢
但臨場腳軟冇大佬震住 飲恨輸波

04打鏝 鏝又輕鬆了

on9 我地條後防 科 湯根 脆 bd 同尼馬 包皮賽跑

唔好咁痴線啦
今年我哋歐聯小組亞軍 前年講緊傑志盃衝冠
你哋班友同我講連多仔都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

比D自豪感比D鬥心黎睇下

對多仔我地唯一優勢就係孫

劇本都諗好
首回合
開賽幾分鐘比多打反擊0:1
佩利錫 撚狗脆 單刀2:0
80分鐘Son入替lml追返1:2
85分鐘再出老蘭撞散對面後防 lm襯亂追和2:2

次回合
前面有son入一球
後面dier送返球比對面
飲恨出局

多仔殺手

你

究竟尼馬 包皮 卡雪尼好跑
定
reus gotze paco sancho 好跑？

Motm: Ericcccccc Dier!!!

對皇馬好過對多仔

psg快
多仔夠全面？

你咁諗又好似真係多仔好跑啲

paco 會入幾多球競猜區

7+

唔會入波 dier 會og

劇本係首回合熱狗新主場揭幕好L高興大勝1:0
次回合脆dier隊長一人一球輸3:0

趕得切起個閪場爆場嚟睇下

手足D數學有D料到
第一場大勝1:0 作客一人一球變左0:3

祝你地兩回合大炒都多蒙特，你哋值得拎歐聯。

呢個劇本幾合理

實係好似上年對蛆咁
BD/Dier一個發瘟走漏辛祖

岩 承你貴言 歐霸加油喔<3

柏金遜就有份

絕招： 英格蘭大佬迫害sancho
夠膽踢得好你唔駛旨意係國家隊有運行

屌定先系列

新場落實係幾大？
有冇機破前年對利華古遜

夠膽唔好發瘟囉
鞭鳩我屍啦鞭啦嘛仲唔鞭

華陀救人唔鞭人

冇啦
個場9萬咁濟
新場頂盡都係6萬幾 好似

出奇點解嗰場咁多人睇

乜我地對上兩年對多好茅咩 一入多post個個都話mma又打人咁

我地場場都出熱力飛踢㗎喎

講開有條路

其實我地真係比人誤解左，
正正常常唔好逼急我地
我地一定唔會踢鳩你

事鳩但啦 唔通六冠巴塞打我地MMA就會輸咩 搵野黎賴 上年咪SON超水準近柱都收死佢地落歐霸

正正常常讓開條路咪唔打鳩你囉

你地都係想聽呢啲啫

岩呀，根本乖乖地唔反抗就一定無事

係 熱刺以殺人為本 其他球隊都正義大聯盟

上年熱刺比人睇低，唔知son同kane射波咁準所以大意左。今年難搞

咪又係輸

抽中多仔有藉口

今年素素醒咗 佢地大撚獲

我地素素一訓醒就斬人㗎啦

盡力踢就算啦
今年冇買過人大家都知
老實講 雖然都係輸多贏少
但我覺得唔係完全冇得打

實有得打
捉撚住萊斯隻玻璃腳嚟打

拎黎做下個po 名ok?

[COYS - 六點會天光]

七公好撚癲

我地重欠七公幾多個po名？

有次一鋪還清啦

我用大黑腸鞭人啫

上次打咗黑山一棍 依家都未企到

高登既7公回來了？

?

#thfc Spurs at home to BVB in earlier week – on Wed 13 Feb – so no extra week to get stadium ready.

即係趕唔趕到？

未知住

嘩
United’s fixtures between 12th Feb & 16th March:

PSG (H)
Liverpool (H)
Arsenal (A)
Man City (H)
PSG (A)

比d咁既對手我地魚拉突is 冇肉

到時邊個教緊united

人地永續

真英超華陀

屌呀 笑人嘅 嬲豬

點解我po乜都會比你地mon住

因為你講野好笑過子華

7公思考領域

七公

講真 抽中多仔同保送有咩分別
8強見啦利記

25脆狗係多迷

首先 我件波衫係2號 唔係25號
然後 我叫查比亞 唔係脆
另外 狗係利同阿 唔係我
最後 唔通你話我係25脆狗我就係咩 個地球你控制呀？
你驗下智商好喎

唔好靜雞雞咁jer柒公好wo

應該趕到，而家話第一場幾可能係2月2對紐卡素

Tottenham's fixtures:

28/2 PL Chelsea (A)
2/3 PL Arsenal (H)
5/3 CL Dortmund (A)

6日3場

迷七公十年，你問我答

點解打邊爐要落結他

準備好過埋下場又要空難死全家未？

LLL

場場都唔輸得

Mma 黑哨都贏唔到人地+2gc

is 我熱風格

屌又要po過

唔好咁痴線啦
今年我哋歐聯小組亞軍 前年講緊傑志盃衝冠
你哋班友同我講連車仔阿狗多仔都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

【歐聯抽籤】16強對賽分析：熱刺 vs 多蒙特

熱刺：下籤

與巴塞隆拿分組賽同組的熱刺，幾經辛苦次名晉級，來到16強巧遇上屆歐聯分組賽同組的多蒙特，能否如上屆般主客兩回合雙殺對手？然而，多蒙特今季再非處低潮期，目前在德甲仍是不敗之身，以9分領先拜仁慕尼黑排榜首，預計兵源不足的熱刺在此對碰的考驗相當大，極其量只是「五五波」，依目前多蒙特的勢頭看來，甚至熱刺是面對「四六波」局面。

熱刺與多蒙特近年來歐戰相當有緣，上屆分組賽兩回合熱刺皆勝，主場贏3:1，作客再贏2:1，哈利卡尼入當中3球，而孫興民包辦其餘2球；而15/16的歐霸盃16強兩軍亦狹路相逢，當時多蒙特兩回合雙殺熱刺，合計贏5:1晉級，而入球者就只有馬高列奧斯仍在陣。從往績看來，熱刺與多蒙特的確平分秋色。

然而來到今季，熱刺今夏1個球員收購亦欠奉，在歐聯面對巴塞隆拿兩回合只得1和1負，最後僅靠國際米蘭不爭氣，未能擊敗燕豪芬才能晉級。聯賽方面，熱刺地莊上陣下，連聖誕快車未開始，近期已要出動史基比、哈利雲克斯等青訓擔大旗打正選，射手哈利卡尼的銳利感亦不及以往，不過熱刺的韌力絕不可少虧，之今屆英超13場勝仗中，有7場是僅勝1球，另有6場贏2球，僅3:0擊潰曼聯一仗才贏得較多，可見熱刺限米煮限飯下，每場勝仗都來得不算容易，不過勝在球隊拼勁搭夠。然而，如果熱刺經過聖誕快車等頻密賽程後，去到2月歐聯16強淘汰賽，能否再維持其韌性將是這個對碰的關鍵。

多蒙特方面，今季改由法夫利執教，已非上季般任人魚肉，今夏多蒙特幾個收購做得相當好，韋素、柏高艾卡沙、湯馬士迪蘭尼及阿舒拉夫即插即用相當合適，而且馬高列奧斯今季保持健康，更關鍵是英格蘭超新星，18歲的查頓辛祖表現技驚四座。該隊今季歐聯分組賽力壓馬德里體育會首名出線，當中主場4:0大炒馬體會的賽果，已非一般歐洲強隊能夠做到，因此熱刺要闖關難度甚大，而首回合查頓辛祖成名後首次作客英格蘭球會，能否在倫敦有令人驚艷的表現，相當值得期待。

原來多仔人腳已經咁恐怖

咩係+2gc

痾仙奴

唔係轟咩

正義之師

唔諗歐聯住 準備聽晚被無限中出

[COYS - 又要空難死全家]

佢地贏定輸都會咒人

球迷嚟講最撚乞人憎都係佢地同怨婦

波台最撚惡係呢2隊既球迷

我地有對多寶具SON
btw舊年青年歐冠skipp完封sancho

準備無論聽晚結果點 同踢成點
公海都會多幾個熱狗又mma既post

論MMA點夠呢位黎

真心其實我地啲青訓唔弱
當然唔會去到好標青 但如果有時間去一隊上陣 學習 都有啲表現的

究竟柒公係姓孔 姓洪 定 姓梁

我覺得d幼幼將來踢到英冠英甲已經算成功
當然最好就夠實力打下輪換啦，可以慳返買個人既錢，all-in落個勁既到
kane 就可遇不可求啦
最慘就係無咩平台比佢地學野
對幼幼黎講從錯誤中學習好緊要，但係係隊爭四既球隊你犯一次半次錯就好大獲
幾年前我地有搵過一隊荷甲隊做衛星球隊，可惜對幼幼既發展無咩用 希望搵到隊可以送幼幼去踢主力既衛星球隊啦

#thfc have suffered a fresh setback in the opening of their new stadium with the South Stand roof leaking. [The Times]
on9

豆腐渣工程
球迷記住課金

摩佬比人炒咗肥普要上任了

點都唔覺係肥普
如果係雲92之後個陣就話啫

暫時卡域克施丹熱門
但係施丹應該唔會做啦同你非親非固仲要呢舊屎都有排執

屌你利狗玩爛咗

thankyou daddy

肥普有冇違約金個d

施丹 肥普都講過話真係諗下一站 會想去意甲

我反而覺得係史巴列提/屌帥教獌

屌帥係0%

邊個係屌帥？

PK高普玩爛件玩具！！

施丹正呀喂

屌帥等到件c朗carry 佢，今季等三冠點會走

屌你老母艾歷尼

Daddy

一定係今季後嫁啦
好似用卡域克做住先丫麻

可能係雲加呢！

搵我教

依家好似話係白蘭斯/蘇斯克查

清咁勁 一定教到佢地

Agger

fm既話
多數去教曼聯既會係邊個
我個save係艾迪賀維

又表現場邊踎低教波神技👍🏻

原來蘇斯克查有教波咩

有喇，都教左好幾年喇

咁Toby......

未知嫁所以

肥普決定唔俾Toby離開自己

一齊過獌

肥普：我不再讓你～孤單～～

假設如果真係肥普走 大家又expect邊個會黎

摩連奴

傳過話利維好鍾意Eddie Howe

咁都俾曼聯ntr肥普
levy自己辭職啦， 咩都搞唔到

朗奴高文

係就好

avb強勢歸來

其實唔錯

冇錢用摩佬識撚教咩

不了 岩岩先砌好個根本

其實班獌點解仲成日以為自己係英超班霸，人人都想加盟佢地？

Daddy教

應該會屌下Levy唔放水

屌下Kane/Son做唔夠防守

仲有乜?

屌脆跑得慢唔夠快無速度

dier做契仔

matic dier

而家已經係

大力巨 更加工兵

過契，英超呂布是也

搵ccv打前鋒，做我熱嘅lkk

如果toby宜家過獌除咗錢之外真係冇其他原因

咁一個原因levy都滿足唔到

如果過多年，真係要搵賀分咸個拿高士文 Nagelsmann 黎教
戰術上仲勁過哥迪奧拿, 踢快速，Model Football...好撚勁
可惜已經比RB 萊比錫Mark 左

而家梗係𦡮好啲啦，我話以替代方案黎講佢唔錯啫

拿高士文 要睇佢會唔會走火入魔 先定論到 係咪勁過哥迪奧拿
當年杜曹都有類似評價

替代都不了 一定將依十幾年黎 build up嘅野破壞哂

我覺得熱刺個陣算啱佢打，想打翼嘅應該幾好j

五大聯賽之中

肥普都算教同一隊波教得最耐嗰班？

Kane係現今其中一個最fit佢嘅前鋒
係怕佢買人同續人出哂事

施蒙尼 佢 屌帥 艾迪荷為
仲有邊個

肥普都唔係教咗好耐
呢個年代d領隊真係轉得好快

今年都第5年了

佢有獎杯保證但我個人嚟講絕對唔想佢嚟 mma+摩佬變全球公敵都似

屌左5年同一問題了😂😂

屌啦 摩佬教熱 應該會將我當撚羊咁用 仲勁過左羊右華

連大力巨，洪太都俾肥普教到成個工兵咁，daddy黎應該岩教

請參考修夫基點用你

3年後又再嚟過

咁大力神係到樽頸啫反而
真心要上多級就唔係教練幫到佢

做教練緊係要用哂每個球員去減輕防守壓力
尤其係其他球員能力唔夠 需要更強球員幫手去輔助個陣

如果大力神要再上 真係要去皇巴拜祖 是但一隊先得

有咩衰撚過熱區係度J摩佬 痴撚線我以為眼花

真

下 肥普0冠喎
點睇佢都勁過肥普

超人一月先復操

要洗錢 cv拎十連冠都冇撚用啦

咪臭係，一個0冠既領隊有乜好J

你講到而家唔係咁

我相信今季入唔到前四肥普個位都好穩陣。
開季冇比錢買人，A4 又合約問題，起新球場又用好多錢，點會仲哂錢炒佢，哂錢又失民心。
下季球場正式用得就真係要隻盃仔冲喜嘞

老細角度要捧盃係會揾摩佬，而家肥普buildup 隊波好好，個個都係當打之年又賣到好價錢 ，但成績表真係爭隻盃，希望下季前可以拎到 摩佬次次3季貨仔但交到功課成續表。 呢啲野會計數字遊戲。

續toby未

Levy唔care杯嫁啦依家
除非我熱搞掂盤數 再加 依家年年穩4 就會開始諗

2018年重有人J果件大巴廢老係咪ON9

亦都唔排除起好球場趁值錢就賣

改名 騰訊熱刺 / 萬達熱刺
每年有2-300m 買人

中資果d球隊好似都唔多掂 不了

利維一定唔想要摩佬
黎洗晒佢啲錢

屌，咁到時唔會再捧熱刺

Levy係需要Keep住有錢入袋

對阿狗 加沙會正選

PSG midfielder Adrien Rabiot 'indefinitely benched' for contract refusals - Antero Henrique

飛雲!!

人地要去疤

而件黎到就真係正，到時大屎忽都可以賣。

而家佢同肥普兩條友分哂轉會資金

主一條友拎晒

真係咁勁？
但賀芬咸個組...

agger

賀芬咸球員實力都唔算好高
本身依靠個堆都走撚哂 蘇利 華拿 烏治 基拿比

今年睇個幾場都係靠卡馬歷同阿狗青訓Nelson多

賀芬咸對里昂同薩克達 連續兩場紅牌

我覺得佢係識Train up 到D青訓上黎,
不過上幾年個班又踢得好又星散...
賀芬咸咁人腳入到歐冠, 個教練算係咁
哥帥同高普都讚過呢個少帥.
應該係未來球壇一個明帥黎.

星爺=肥普
水行俠=主席

列納條濕鳩應該想食水尾

聽晚中學雞復出派聖誕禮物比妓

超人

v5延長合約到2020

咁toby呢

被續約

Get French Football News
@GFFN
Breaking | Adrien Rabiot has reached an agreement with FC Barcelona, according to Le Parisien

轉會名宿

巴塞fans好似睇唔上佢咁

佢地渣住arthur 呢d梗係

聽晚場波有無直播？

有 阿迷酋長球場直播

係幾好j

湯根份合約去到2020 加長一年
咁a4呢

牙傾感冒，聽日好似冇正選

a4 份合約本身就可以有option extend 到2020，但一activate 個下，19年暑假就有個25m 既 release clause

超人真係club legend 黎，由後生打到三十。咁多年都有一流現出，當年一手拯救左雪糕筒後防，近年夾toby就兩個都升級做頂級中堅。仲要咁多年都冇乜轉會傳聞，好忠心。

之前係獌最想買佢，不過而家佢地變天，應該唔會再買Toby

Toby 留隊

同三家姐一樣，唔問得

尋晚多仔比隊護級球隊破左不敗

Toby現實續約係想要幾多錢

聽講係180k
(180k - 75k) x 3年 x 52星期 = 16.38m
即係如果利維肯比180k佢之後果3年都係比多16m多d
出年25m賣佢，加埋唔續約慳左既16m都係得41m，半個MDL都買唔起 都未計新人既人工

咁多 ,開左個fm2019玩,要求115k
反而唔用extend 超人續要180

有華佗 冇有怕

我覺得起碼都150k啦，佢既實力值得比咁多

Tottenham Hotspur striker Vincent Janssen’s agent is unsure about what will happen with the Spurs striker come next month:

“We don’t know what will happen. His focus is first to get 100 percent fit and then we will see what happens.”

直接轉文職

都唔知係咪真係有傷

咁駛唔駛又要空難死？

入過佢地po
佢地正常理性嘅

你估隊隊球迷都係嗰兩隊咁咩

續咩toby呀 咪有科囉

肯防守又派到牌既10號
有默契既中堅
全能型前鋒
入紙迷摩了

應該真係有嘅

建議今晚出盡b仔 有藉口可以賴

Kane 路撚
Son 大力
winks ssk
Rose toby 山 脆
hugo

全部都有
但都咁廢

肥仔識鬼雙前鋒咩

好似唔出Kane牙

出加沙 同 冇Kane牙聽聞

發覺啲獌j肥普j到出哂血

其實肥仔只係冇摩佬咁硬頸
其實都仲係幾硬

仲要唔識換人

摩佬換人好勁

人地嫌棄緊我地得未來 個獎盃櫃乜都冇呀

愛美麗話肥普應該唔會走
原來兩個fd底黎

咁
son 路撚
dele eriksen
winks ssk
rose toby山 脆
gazza

等睇杯賽用普巴踢閘要死全家

假設肥普真係走，咁應該搵邊個教

佢兩個好撚fd架

睇下更衣室點先仲好
Kane winks個班會留
但son alli dier 洛神個班應該走硬

雲高爾

荷維 我估

摩連奴 詳情睇上面張圖

原來mon post都幾多笑料睇

肥普要比魔化了

吹撚到肥普好有資源
avb7子變肥普手下

最好笑係為左個無盃廢普係到互屌

蘇斯克查

後備殺手

魔佬後生就真係換果斷。領先時會換六七個後防出黎死守，落後又會出哂班前鋒狂攻。而家老左就乜都驚，換人冇左方針。

原來我仲停留緊係佢後生嗰陣

反勝紐卡素個場都好決斷架 只不過係D選擇錯鳩晒

好難得熱po 去到一半都仲係正皮多過負皮

今晚踢完就反cup啦

大家一齊笠水一日

avb又有邊場調動成功

今晚一齊食熱狗

贏又屌我地 輸又屌我地

睇下熱刺廣告 有Toby份 真係好撚型棍
續約有冇望？....

Btw last round射窿窿 洪太好屈機

利維估陣容@20181220 04:00 Carabao Cup Arsenal v.s. Spurs

TEAM NEWS:
@mousadembele (ankle) and @Serge_aurier (groin) are continuing with on-field rehabilitation.
@ericdier (appendicitis) is continuing his recovery following surgery to remove his appendix.
@JanVertonghen (thigh) – injury sustained against Barcelona and expected to return to training in January.
@VictorWanyama (knee) is progressing with rehabilitation and has now commenced gym work.

@JuanMFoyth (thigh)
@daosanchez26 (hamstring)
Both have returned to training with the squad.

無限深夜西波系列, 傷得既傷, 病得既病, 切盲腸既切盲腸
中堅 V5又傷喇, 好彩Sanchez + Foyth 都好返
不如排個大膽D 既陣, 5-2-1-2，叫埋A4 打三中堅
Aurier有傷又比 Emery 睇死 右閘要用Trippier, 左Rose
中場中 Dier切盲腸,
都無得揀 係SSK + Eriksen
Kane 聽講好似傷風... 應該係Alli 打個類似 False 9 既無鋒陣
Son + Lucas Moura 左右最前

希望肥普臨場醒目D喇, 早三星期先打完.
人地變陣就快D應對喇...

COME ON YOU SPURS.

厲害了我的熱

3場係我熱

我熱唔失垃圾波

深夜西波假熱揮手

今晚做假熱

做硬假熱

今晚留守睇熱輸波之後 熱po比阿狗爆閘

同joe hart 一樣
專吸世界波

今晚做假熱算 好眼訓

睇下起唔起到身

我已經mark低左假熱既人

未訓就睇

訓先
成班傻仔唔休息走去睇閪波

肥普唔識踢杯賽, 勸各位早D休息。

仲要作客

上場修仔燒味搞掂阿仙奴 今場早啲用老蘭就ok

肥普: who is 老蘭?
what is 高波?

今晚留守睇我熱俾阿456

反cup阿記緊要睇

Pochettino: ”I’m happy here in Tottenham and I have four-and-a-half years left on my contract. I understand you‘re interested because there are a lot of rumours but look, I’m happy here, trying to give my best to the club.“... ”The most important thing is to enjoy the journey. We‘re so happy here.“

仲有一個鐘

加沙
脆 toby bd rose
wink ssk alli
e23
son Lm

傾係咪去活動搞到病左

假熱係倫敦打氣
COYS

邊隊條防線性感啲？

我地強陣

兩邊都係
估唔到

今日肥花做captain

都岩既 冇理由死敵都hea踢

今日係咪自我放棄mode？

算full wo

rose captain

coys

仲以為聯賽杯viu會有得睇

bd中堅

上之對般尼都係咁出
其他見得人既中堅傷既傷

以為會出科+toby

脆頭先

唔好j佢啦

拳王又妹

求iphone link

我迷脆

嘩屌

加沙

袈裟力架

神save!

咁都唔洗輸

咁都救到

前面都猜到下

winks唔係好集中

無高佬又成日斬波了

son bbg

反cup阿記之日

Sonnnnnnnnn

失左好幾腳了

sonnnnnn

alli靚比

今次處理得又幾好

靚反擊

拳王一腳波好J到

袈裟
摸奶
屌你
仔
搞掂

處理得有啲慢

批鳩死你son 入波丫拿

對面打反擊都好快

son！

呢d平時son會越位多

中龍 射到正

已射

Son咁生既呢場d走位

Ssk

素素

素素永遠唔會令人失望既射門

這就是ssk

但個組織幾靚

完全冇諗過會入 係咪正常

成個反擊非常流暢

應該唔比素素 斬45度比遠柱son應該入左

ssk死都唔射係有原因

真熱證明黎

其實比素素都靚嘅
可惜個個係素素

佢都知自己事

真係好撚廢

咁我寧願佢射喇

諗住佢會傳

對面班傻閪球迷仲叫緊pen

原來我係真熱嚟 深夜閪波仲好撚精神

漏俾後面dele都得

LM唔好傷丫

唔係有VAR咩 咁都唔睇

重播咪有 球證睇住得lm掃波先

脆脆今場有防守

脆今日表現都幾反常

一時nutmeg一時比2和比爆到on99

頂到兩球進步好多嫁啦

好快場波

alli好拖

發現rose同2和比好似樣

屌你老母bd

柒到咁都有

sor大家

柒到

笑撚死

加沙咁勁既

一柒一神

半場未過就平安鐘

熱刺雜耍團

加沙nigga呢啲咪有運
同禾姆個黑氣石比

柒到呢

要不加沙

神救

好撚有運

發覺加沙好鍾意講野
同洛神完全相反

屌醒隻bd丫麻

平安鐘縮縮

開始鳩傳

呢種先係後防大佬feel

屌 加沙完全唔似3號龍

完全冇柒完就淆底

長傳高波搵個170唔夠嘅黎做G點，真係戰術大師

依家是2號啊

老老實實 dele牛高馬大 發現佢爭頂d平衡好差

下半場老蘭好過kane
不過肥普同kane一定夾硬要出

我出高佬就玩地波

睇你點估

Winks下半場應該換啦

大力神其實仲差 以佢平時表現

今場我做隊長

發覺依家son入完波都係捉一捉個隊章先

Winks換skipp

淨間愛蛇又半場轉陣sm熱嫁啦
今場熱刺隊長表示 各位熱迷高度戒備準備比狗爆閘

愛蛇果斷一換兩件轉陣
極速入兩球反超
肥普就繼續坐到7,80先換人

比人禁住屌

kane

Goalllll

仲唔收皮

alli ！ ！

Kane落場助攻

beautiful

型撚到 痴線

好勁

Goal!

Deleeee

冷靜呀屌！

哈哈多負皮到

呢下dele勁撚到 chip得靚

岩岩起身見到livesocre賽果

又係gazza發動攻勢

瀟灑到屌

嚇死

發現加沙斬波好過隊長好多

-6到

幸運西

唔好咁興奮住
淨間拿卡會連入3球反杯

咁都唔洗死

我脆又掛住舉手....

拳王

真係好撚想殺死條撚樣
說好的出波助攻靚呢？

差d

對面好進取

winks自轉360

dele今日防守都好進取

利維著依件

屌你老母清啦

親身上陣sell大褸，主席又多條財路

winks我屌你老母

三角傳控

屌你阿狗啲球迷丟野

Alli 2-0手勢

好學唔學 學人地舉2:0

笑撚左

車手曼緊要有火

俾人丟中都算幾冷靜wo

諗起禾確特

最

點解球證捉返拳王黎講野

好學唔學

扔野舉 ?
定係
舉完扔？

比人扔中先

俾人扔完過去串鳩佢

咁就舉啦
雖然未完場

死阿狗屌你老母 球迷都係賤種嚟

alli
好驚俾人鞭屍

lml

換lml 撩架打

落後緊仲要攬住個波屌旁証係咩玩法

死傻系沙卡

沖出黎

alli真係好正

打撚死班含家鏟就岩架啦屌佢老母

要用熱誠飛鏟教訓下對手

輸波又瀨：mma

火藥味重了

大力神都咁大力

Dele串撚到

Alli

不過有啲多餘
拎左張黃

直頭無撚謂啦
最憎佢啲咁嘅死人格

只要唔好比阿狗入翻粒就好撚型

沙卡味仲撚戇鳩 手指指走住黎屌

傾做乜9.....

好似啲魚擱淺咁

不過對面又on99嘅
咁樣攬住Kane拎波 佢點起身

Ssk啲傳中

rose傻撚左

lml又挑釁

大力神 申請黃牌

都幾少有

會唔會有正面Alli 2-0圖

今日佢算燥

alli好撚興奮

🤣🤣🤣🤣🤣🤣

爆閘狗去撚晒邊？

佢應該躁自己踢得一般

上次爆哂閘入黎貼入波圖班馬撚🤣🤣🤣🤣🤣🤣

咁快爆人閘

禮要做足丫麻 當自己屋企得架喇

son 同 alli又派衫

抽到對Burton就好

狂戰士

爽呀

應該都係曼城嫁啦

置頂

son上埋看台

一人一個負評 精神勝利法

負皮我 好撚痛

Eriksen爆返人閘

死阿狗爆閘入黎未？
淨係比負皮傷唔到我地心嫁

簡單

其實依家幾多強
仲有咩隊

車鏝 burton 好似係

專登唔訓等佢地入黎又唔到

son同加沙咁fd嫁咩
臭個story見到

dele motm

我都想要

媽呀 好痛呀 比咁多負皮我

抽到伯頓我捐100蚊

早抖了各位

Coys-係輸既滋味阿

真係個個留言都有負皮
係咪我地自己友㩒架

笑撚到訓唔到

精神勝利法

下個po名

即刻打個勝利飛機先瞓

老鼠都爆

今場成隊都撚狗咁撚阿妓 爽

屌你地真係好撚得閒

好撚爽 訓唔著添

個個扮假熱say sleep
結果個個唔出聲等完場撚狗

假熱已j

其實唔洗舉啦

Paulo Gazzaniga is the first Spurs goalkeeper to keep a clean sheet away at Arsenal in any competition since November 1998, when Espen Baardsen did so at Highbury. Unlikely.

Carabao Cup semi-finals draw:

Tottenham v Chelsea
Man City v Burton Albion

4強出局

對車仔

沙利報仇咁報

唔記得左po呢場

又要睇世三撚狗了

曼城好似上年已經好簽運

中堅賓 >>>>>>>>> LB 賓
以後唔好踢閘 ok?

認真
琴晚除左嗰腳甩碌驚心動魄之外
佢踢中堅都算係咁

假熱

好過踢閘好多

levy買多隻左閘算啦

熱狗好唔好食

做左假熱淨係睇精華
素素藍天
屌你個腳

保送入決賽可恥
Btw中唔到魚腩抽中主場打軌算係咁
希望唔好保持熱刺一貫作風 全世界睇好就收皮 睇淡就贏波

盃仔再食熱狗

韋根

咁平靜既

咁又係 飛機盃仔咋嘛 從來都唔想要
但又出哂奧巴拿卡米希
最重要係世界中場杜里拉
不過當練習賽輕鬆玩下猜下 最緊要娛賓

屌你佢手指 指2:0
大家點睇

聖誕快車仲夠薑全力打盃仔

力架d傳球好勁，兩球都係由佢發動

佢俾人扔中左水樽先串返班球迷

冇睇唔知

永遠置頂please

carabao 好難飲

正

Scum 賴d 人傷晒
我地咪一樣

屌你

我已經發緊夢，我熱有機拎個盃仔

終於威翻次

盃仔再食熱狗

屎就有得佢地食

咪又係鏝拎

最正係話聖誕快車都為左隻盃仔去搏

奧巴拿卡米希 連最強中場杜里拉都出埋

馬撚po輸兩場又嬲豬要炒愛帥

22場不敗就捧撚到上天

慘撚過安全套

好睇過笑片
順便cap埋話我地聖誕快車仲夠薑搏命爭盃仔

我地只係反戴亞

琴晚無咗戴亞隊波順咗好多

假熱x2
太眼瞓等唔到
素素嗰腳真係
不過算啦 佢不射開

同對鍠個場有得揮

好想知阿脆次次比人劏穿都舉定手先唔追係咩心態
真係失波第一個戰犯一定係呢條傻9

dele 球單刀咁瀟灑

你返工做錯野都會搵下藉口 卸膊落人地到啦
咁都唔明

返工無cam
你條友仔全世界睇住都做埋D柒野

唔止尋晚啦
可唔可以一直傷？

禾地反戴反到佢條盲腸都冇埋

唉 曼城有運 又中好籤
上輪12碼又過到李城

你可唔可以唔好成日都手指指

下場對車

用返之前啲心態冇咁辛苦

唉mola mola 盃賽關鍵位熱刺唔識踢
成班腳軟發牛逗 垃圾脆亂標前再手指指失波

Mola mola

個杯都幾有趣

唯獨四強要打主客制

八強決賽又一回合過

唉屌 又要比人456

其實尋晚要不是袈裟力架

今季出加沙嘅比賽好似全部都嬴？

佢D反應拍得住隊長
係有時d timing 唔太岩

聯賽杯對屈福特120分鐘打和 其餘都贏晒

利維：BD踢中堅咁勁咁唔使買超人嘅接班人啦

我屌 隻熱狗有骨

尋晚爆閘d回覆咁撚多人正皮我
同時法國有d阿迷係弱智既

今場駛唔駛死全家

好正

有條傻9猁話人地傷晒出晒大後備,我地贏波唔知有咩好J
睇返個陣容,人地有幾多係大後備呀,睇過
我地要用到bd 踢中堅,中場ssk winks 又會本身係正選黎既,kane 都無正選啦我地
人地傷,我地就唔係傷??dembele,山,crazy
猁撚睇波真係用屎眼睇

肥仔呢場做左d咩 點會贏到

幸運龍你估流

fb見到

除左9同15號
我地傷既全部都係主力

原來科仲傷緊

叫佢唔好J咁多,聽軍醫話條J壞死
迪亞割盲腸,佢就要割J

熱狗咁撚廢，撚贏到軌同鏝咩

尋晚後備
咁我覺得對面後防傷得緊要啲 愛蛇又發波瘟用埋xhaka打中堅

True

唔止今場先咁踢嘅又

ALLI 今季成熟左咁多

Interviewer asks Dele Alli about bottle throw vs Arsenal, Spurs fans will love his response

Tottenham took revenge on Arsenal after the 4-2 Premier League defeat earlier this month, winning 2-0 at the Emirates and booking their place in the the EFL Cup semi-finals.

The visitors took the lead midway through the first half thanks to Son Heung-min, who was brilliantly set up by Dele Alli before finishing calmly into the bottom corner.

Alli made it two after the break, latching onto Harry Kane’s pinpoint pass and expertly lobbing the ball over Petr Cech.

Moments later there was an unfortunate incident as Alli was hit by a bottle thrown by an Arsenal fan.

The 22-year-old was clearly affected and responded by reminding one section of the home support of the scoreline.

After the game he was asked about the incident by a Sky Sports interviewer.

He said: “It is what it is. It made the goal a little bit sweeter, and the win.”

Alli was named man of the match after a stunning display in which he finished with a goal and an assist.

The England international has been in impressive form of late and will be hoping to continue that over the festive period.

Spurs will face Chelsea in the two-legged semi-finals in January.

賤種阿狗咁樣扔水樽入球場都得

阿狗話齋
呢D人死全家

算啦 之前我地都有球迷扔蕉
一樣唔可以接受

今場肥花隊長？

yes

點解唔係大刀巨

後尾0:2後比返個臂章傾

rose年資長好多

肥花睇黎會踢到老，易傷冇人會要，唔似得獲加遠走高飛

仲有邊撚個會要, 坐多過踢, 個時話獌想寫佢, 但係依家連SHAW都出得多過佢

唯一會走係肥花繼續屌主席
然後利維小鳩氣賤賣佢

去多次新特蘭

我發覺好多人睇輕傑志盃
其實要搭10幾個中機，然後日日都出席唔同活動，夜晚又去泡。第二日就要交到功課，真係好考球員平時既準備同訓練

仲要係舉世聞名既香港大農場到踢

迷七公鳥

又少一件英人。

熱刺身為國家隊人户，竟然用唔哂本土名額。

諗定下個Post 名好過啦

2比0

Dier偽英人

不了 已經冇咩feel了

Dier垃圾黎
我諗呢到好多巴打寧願肥普用skipp都唔想見到佢

Welcome Rabiot, De ligt, F. De Jong & Thank you and Goodluck Toby

Welcome 盧布迪

一月強援盧布迪

傑志盃悍衛者

傑志杯唔易踢

夠薑同我地爭傑志杯

聖誕快車

同軌爭hummels 信唔信

以為自己玩緊FM

食熱狗鯁親

冬天快d買幾件潛力英撚幼幼啦

我想要即食

一月好無買英人

而家都唔知脫歐搞成點

到時一旦傾唔掂數英超隨時cut外援

即食邊有錢買

幫我地兩個痴人工仲好喇

加

其實alli 做個手勢係話自己著20號波衫姐

加沙力架真係好抵，好似一百萬鎊？ 李斯特城買件二號龍 ward 都要成千萬

買Vorm, 贊巨，光刀咪夠

一月買lucasv都等左半年先上力

賣先岩

最on9 真係dier,英人但食鳩左個外國人名額

pau lopez 唯一一場
依家都踢緊西班牙大國腳

佢唔差既,果陣借完又唔買
好彩依家都有加沙nigga
唔知會唔會有一日坐穩阿根廷一號GK呢

Heung-Min Son has been called up to the South Korea squad for the AFC Asian Cup in January 2019.

The tournament takes place in United Arab Emirates and is contested between 24 nations from across Asia from 5 January until 1 February.

The Taegeuk Warriors have been drawn in Group C for the competition alongside China, Phillipines and Kyrgyz Republic and Sonny will join up with the squad following our match against Manchester United on Sunday 13 January, in time for their final group match against China.

#thfc Son to miss League Cup semi-final second leg at Chelsea, as well as a potential FA Cup 4th rnd, and League games against Fulham, Watford & probably Newcastle.

垃圾國家....btw點解主席肯放人/孫又肯係呢啲關鍵時候走

掉番轉諗
就係因為肯比son打 同 亞運前續約
所以依家son先咁忠心

琴晚拍晒心口咁

而家望泡菜國早啲出局

屌佢老母個陣唔係話踢完亞運就唔使佢踢亞洲杯咩

Son幾耐冇放長假

SON平時係晒左好多機會
但係入波完場有用隻手狂拍個會章又叫coys
係幾忠心

依啲行為係今年先出現
亞運前續約 真係令son對隊波有歸屬感嘅

個deal 係咁，暑假個時睇亞運係miss 頭兩場分組賽，最後踢左4場，所以南韓個邊就免番孫4場國際賽，岩岩11 月個國際賽孫就兩場冇踢 （所以咁fit），之後再免一月兩場asian cup，所以分組賽頭兩場唔使踢，可以踢曼聯同車路士杯賽第一回合

[COYS - 阿仙奴空難死全家]

啫係default全部都要踢

空難 ＝ 水樽

引起世界大戰

國際賽正常call up 都要踢啦，一方面係榮譽，另一方面係義務，重點係踢埋曬d 濕鳩友誼賽

[COYS - 2:0 暨阿仙奴全體空難祝福區] 熱刺球迷吹水區104

再者泡菜係好麻煩既國家，d 人民族意識超強，呢d 大賽你唔睇走去睇英超，番國家會變過街老鼠

[COYS - 輸波唔準擲野教育區] 熱刺球迷吹水區104

咁我地個場都有人擲

咁son自己應該想踢嘅

[COYS - 屌你手勢代表 球衣+連輸2場+贏2粒] 熱刺球迷吹水區104

[COYS - 因乜事杯都唔要啊] 熱刺球迷吹水區104

[COYS - 祝願熱刺職球員及其家人盲腸平安] 熱刺球迷吹水區104

依個幾好

唔係6點天光咩

咒人空難真係會空難死咩 但我地反戴真係反到佢冇左條腸

反脆反到越黎越強大

Dier本身就係隊波嘅盲腸

咪係囉！
你地當七公死架！？

[COYS - 6點會天光]

咩黎架,無追post

七公好野

長期置頂

第一球Son係跑去scum看台？

同lm慶祝

［COYS - 唔知道做洪七公係咩感覺］

洪太陽是6點升起的

洪太陽結他Busking

某阿狗page又話出局冇人care同出弱陣，又話快啲出局仲好
肉9酸

跌落地

朝早已經不斷笑緊
貼兩隊正選陣容出黎睇睇先啦

奧巴米希拿卡出哂
世界級中場杜里拉呢？我見佢踢得好搏架wo 比施素高收皮

係張施素高

就呢個啦

人哋低質先會奏對手空難姐
我哋唔好跟埋人哋一齊低質好唔好

咁一齊吹奏太陽係6點鐘升起

打狗棒法打飛機

new post na

呢個好好笑 扮自己唔知越位

一早吹左哨
係要撚埋你CG果種串

其實琴晚有VAR, 所以有越位都射埋先好合理，唔應該食黃牌

唔係...係佢起跑果下已經大大聲吹左

都冇諗過VAR有呢個問題
不過呢下dele佢擺明玩野 大力神臨完場都特登食返張牌

之後就比隻xhaka手指指

唔好on9 啦

球證吹左 但上邊都可以call落黎睇VAR
VAR係各大聯賽用法都幾唔同 出年英超用實有排嘈

xhaka 同 sokratis 噚晚都想撩交打咁，但素素一行埋去佢哋又收哂皮

響街
脆上嚟開po啦

唔好用空難做topic 啦

以世界盃時嘅做法，單刀果d越位球證點都唔會吹雞先，呢球我唔係好sure個越位有幾明顯

洪太陽ma唔係咩

Arsenal are unlikely to be punished by the FA after Dele Alli was hit in the head with a plastic bottle at the Emirates, Sky Sports News understands.

曼搵paul Mitchell 做足球總監
搏肥普過檔

但肥普最憎就係足球總監

咁樣都唔罰

我愛科&脆

ching高汁

下次扔炸彈都唔罰

肥花： 抵啦現眼報

[COYS - 6點會天光] 熱刺球迷吹水區 暨 七公笑話分享區 104

成班人潛水